有冇人時不時就想玩番巫師3?

雖然爆左機
但時不時都會諗起 好懷念隻game 既一齊
玩兩年都仲有呢種衝動

悶GAME一隻完全overrate, 隻background本身唔錯, 但成個故仔就係講條友去搵個女變到小題大做

利申: $155買左隻GOTY打到就黎搵到女同wild hunt開戰放低左

淨係打主線

幾時再特價
400貴左啲

三代買齊 裝咗一代未玩

Steam有

就係goty要400

我都係 個世界好正 有時想入係睇下風景only

掉返轉

呢隻game真係咪再搞我，又長又沉，戰鬥系統又西，不了